留名(見到Popo入美田邨)

聽日城門河/美田有咩命案 被自殺
大家記得推返出黎

淨popo定有被捕手足

淨popo

可能香粉寮裡面棄屍?